千奇唔好相信啲外表楚楚可憐既同事

公司有個同事做左幾個月
幾靚吓
163cm左右
個樣好楚楚可憐
係人見到都想保護佢
不過做野麻麻地
好多野都未上手
今朝比上司兜口兜面罵到喊
我比左張紙巾佢
仲問佢洗唔洗幫手
佢話有份文件唔知點搞想我教佢
不過唔知我表達能力有問題定係佢真係蠢過隻豬
講極都唔明
最後我索性幫佢搞掂埋
食飯嗰陣見佢自己一個人落街食
然後見佢行入71買左份三文治
我心諗唔係窮到咁掛
我同佢講熟食市場啲野好平
30幾蚊有埋野飲
成日食三文治無益
最多今餐請埋佢食
佢眼濕濕咁多謝我
又話我好好人
返左公司之後見佢行入後樓梯打電話
佢同佢男朋友講今日有個傻仔幫佢做哂啲野
仲請佢食飯
我嬲到即刻行入廁所諗住佢打飛機
仲射到成塊廁版都係添
點知完事後聽到佢都係隔離廁格打飛機,重嗌住我個名

系

假膠

0/10

喺高登直接抄過嚟又唔落返人地名
連登仔質素

我都好可憐㗎

結局完全唔同